[有線大踢爆]動物傳心得唔得? 放蛇用烏龜測試傳心師

【動物傳心得唔得?】

記者走失了寵物小烏龜，看見近年坊間興起動物傳心熱，有動物傳心師說靠動物照片，能運用量子物理學或者腦電波，就能讀到相中動物的所思所感。記者於是找來幾位傳心師一試，結果如何？「新聞刺針」為你揭盅。

結果隻烏龜竟然係塑膠